\begin{aufgabe}{Unendliche Listen}
\begin{enumerate}
\item Experimentiere mit folgendem Code. Was passiert, wenn du mit
der~\schemeinline{length}-Prozedur die Länge von~\schemeinline{weird-list}
bestimmen lässt? Funktionieren~\schemeinline{car} und~\schemeinline{cdr} wie
gewohnt? Wie steht es um~\schemeinline{list-ref} und~\schemeinline{fold}?

\begin{schemecode}
(define weird-list (list 42))
(set-cdr! weird-list weird-list)
\end{schemecode}

\item Und was passiert hier?

\begin{schemecode}
(define foo-list (list 47))
(define weirder-list (cons 42 foo-list))
(set-cdr! foo-list weirder-list)
\end{schemecode}

\item \emph{Nur, wenn du darauf noch Lust hast:} Schreibe eine
Prozedur~\schemeinline{make-repeating-list}, die eine endliche Liste als
Argument nimmt und eine unendliche, sich zyklisch wiederholende Liste
zurückgibt, in der immer wieder alle Elemente der übergebenen Liste vorkommen.

\begin{schemecode}
(define important-numbers (make-repeating-list '(4 8 15 16 23 42)))

(car important-numbers)
; soll evaluieren zu: 4

(list-ref important-numbers 5)
; soll evaluieren zu: 42

(list-ref important-numbers 6)
; soll evaluieren zu: 4
\end{schemecode}
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
